<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Valorant Weapons on WeaponW</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Valorant Weapons on WeaponW</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 18:01:54 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Assault rifles</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/vandal/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:01:54 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/vandal/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;штурмовые-винтовки---основное-оружие-которое-покупают-агенты-нацеленные-на-огневую-мощь-команды&#34;&gt;Штурмовые винтовки - основное оружие, которое покупают агенты, нацеленные на огневую мощь команды.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Vandal имея стоимость 2900 кредитов является одной из самых дорогих штурмовых винтовок в игре . Vandal подходит для стрельбы на средних и дальних дистанциях. В отличии от Phantom имеет меньшую скорострельность и количество патронов, восполняя это большим уроном и мгновенными убийствами в голову. Vandal следует покупать в случае если у вас хватает денег на полную закупку. Если у вас при покупке этого оружия не хватает денег на броню и умения агентов, то следует вместо Vandal купить менее дорогое оружие, например Stinger.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knifes</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/knife/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:01:54 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/knife/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;холодное-оружие---одновременно-бесшумное-и-опасное-оружие-существует-множество-разновидностей-рассмотрим-наиболее-популярные-среди-комьюнити&#34;&gt;Холодное оружие - одновременно бесшумное и опасное оружие. Существует множество разновидностей. Рассмотрим наиболее популярные среди комьюнити.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Karambit, изогнутый нож, является популярным выбором игроков, в Valorant. Хоть игроки не часто применяют данное оружие в сражении, оно всегда находится у нас перед глазами, ведь мы бегаем с ним на протяжении всего матча.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://valorantstrike.com/wp-content/uploads/Valorant-Ion-Collection-Karambit-HD.jpg&#34; alt=&#34;KARAMBIT&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В Valorant дизайнеры, создающие скины, имеют широкое поле для творчества, ведь, в отличие от других шутеров, они не обязаны делать акцент на реалистичности и серьезной графике. Среди самых популярных в валорантском сообществе и за его пределами - ножи-бабочки, также известные как балисонги. Благодаря своим уникальным и красивым движениям, напоминающим движение крыльев бабочки, нож получил свое второе название - Баттерфляй.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pistols</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:01:54 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;пистолетные-раунды---одни-из-важнейших-вещей-которые-задают-крепкую-экономику-вашей-команде&#34;&gt;Пистолетные раунды - одни из важнейших вещей, которые задают крепкую экономику вашей команде.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ghost - один из лучших пистолетов в игре. У него есть достаточно высокая скорострельность и внушительный урон. Чаще всего берется в пистолетных раундах из-за своей средней стоимости среди других представителей данного класса. Так же у него есть глушитель, что делает его тише по сравнению с другими оружиями, позволяя передвигаться по карте скрытно. Обычно требуется 1-3 патрона в голову и 4-6 патронов в тело.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
